【法政巴絲】我係義務律師 你問我答

唔知點講，香港人今次真係齊上齊落得好好，好感動！

義務律師點維持生活?

我相信一段時間義務無收入都無問題
只要本身有理財規劃